歷代機戰最強真實系係邊部？

應該係機戰v ge villkiss?

第4次機戰既雪霸

villkiss根本係有真實系迴避嘅超級系
而家真實系界線越黎越曚⋯

雪霸其實都似真實系迴避嘅超級系

macross同過達類先似真實系

你係指攻擊 防 迴避定特技？

呢部垃圾咁低攻都最強呀

算罷啦 依家機戰都已經唔講難度唔講強度 講劇情畫面昨嘛

唔夠因子果個

第3次alpha隻曱甴

zz

機戰W隻主角機，算唔算真實系？

Gun buster

Nirvash Type 3
行得遠，高攻，少en消耗，高迴避，雙精神

犀利哥都未出聲

異能生存體

東方不敗同杜門人仔版

真實系進化成超級系， 不過機動性保留左

火力同體型成反比

同意

電單車仔

如果唔計歷代機戰主角機呢？

最後變左母艦我真係唔知點分類

真實系機動，超級系裝甲，母艦級HP，boss級攻擊力，再加5人份精神

真三一

當然我玩alpha登霸可以硬食縮退砲再反擊一刀10萬秒新古, 你其他機做唔到類似既野既話仲講咩最強

非常同意

識分身嘅神高達

認同

突自

第一次合體 大牛龜閃晒人地D攻擊

V2AB

第四次雪霸 機戰A 盟主高達 第三次alpha 小強 機戰K 突擊自由

基本上一隻翼霸已夠 晤洗其他機

用實戰定設定講
設定上應該係黑天使
實戰上應該係G高達/00Q
G高達有明鏡止水 超級模式 分身 運動性高 超級系招式 遠距離有石破天驚拳 缺點係en唔夠用
00Q就有量子化 en回復 近中遠打曬
缺點係無爆發力

宇宙騎士 D-boy

再出馬交羅c就罷玩

印象中機戰k 基拉
機戰kira

00Q都叫冇爆發力把劍合體完招炮/大劍勁到巔

有無G咁癲
可以改爆上到9千攻先

出到有魔劍未？如果有，肯定魔劍最強

機戰F 神高達 盟主高達

咁多集一定係g同東方不敗最勁

冇玩晒，
但玩親有神高達嗰集一定勁到仆街

印象最深刻係impact兩部戰機+FA百式改就可以清場

當年玩MX 神高真系尾機
帶埋一架識回EP既飛機 就已經爆機甘濟

天志雷馬

真實系命中回避+超級係破壞力
隨時大力過吉姆王 志雷馬同縮退炮

超級系boss機

次元連結system

MX只要有神高,電童,天之志雷馬是但一部就清到埸

凰牙拎左火鳳凰又係正,round round無限EN

應該係Alpha 3真實系男主角
得一個可P格鬥, 其他全部射擊
有HP/EN回復, 有遠程EN ALL武器, 有直線MAP
自帶H&R, 射程記得最少9格, 最強武器改爆9100攻